Ini merupakan kumpulan code pemrograman arduino dan raspberry pi* dasar
dan hasil percobaan projek
pada mata kuliah sistem embedded teknik informatika
politeknik negeri indramayu 
>  tidak ada gading yang tak retak, dan tidak ada projek tanpa code dari contributor

[link kami](http://shumaru.ti.polindra.ac.id/)


*notyet